炸死臭雞黃心穎

佢個story 仲有2個鐘

Block cm都冇用

on9

老鼠安=JON SNOW
佢=龍媽